[心臟病勿睇波]皇家馬德里球迷吹水區(27)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

無得出場既留名

正選既留名

球王

無幫拖舟含

今季贏到是但一冠下年全季迷擔泥

10 clean sheets in 52 games for Madrid this season.

仲重口味過迷賓WOR清

馬體會已經0-3
下場垃圾皇會俾人炒幾多粒

留意到手足已經偷偷地迷緊

拉斯彭馬斯乜咁撚海鮮
諗住佢地主場可以迫下馬體會出力
屌 咁快0:3 馬體可以收主力了

謝斯同保定真係灰到仆街

擔泥真皇
邊個反=假皇

Yes
你=25

對垃圾皇又咁撚勁

你=不孝子

擔泥起碼肯跑，傳中又唔柒，打翼可能係右腳版巴爾，練下防守就係卡富同馬干既合體

唉
Isco又坐左90分鐘

得罪講句
仲衰過迷占

馬體個勢勁到

相反我地光頭佬仲要死出賓周馬之流

連擔泥都可以係卡富同馬干既合體
唔怪得正氣係肥朗+拖舟

【體育】說的是基斯坦奴朗拿度，其周末對華倫西亞頂入的1球，使他以367球成為史上歐洲頂級聯賽入球最多的球員。

周末皇家馬德里贏華倫西亞2:1，皇馬由基斯坦奴朗拿度上半場頂入領先，但這位萬人迷下半場主射12碼宴客，英雄罪人集於一身，不過皇家馬德里在這場周末比賽，最終憑馬些路的入球險勝。

至此，C朗在歐洲頂級聯賽的入球累積至367球，超越英格蘭傳奇射手占美基夫斯，後者於1957年至1971年期間，為車路士、AC米蘭、熱刺及韋斯咸等球會上陣528場入366球。

C朗突破前輩，宿敵美斯亦在未來日子有望挑戰這個數字，迄今已在西甲共射入345球。

C朗歷來頂級聯賽入球
西甲 280球
英超 84球
葡超 3球

有預感卡斯米路下場會比馬體會撚到紅牌出場

yes
佢進攻肯跑
但防守就跑跑下唔跑

美斯唔係500左喇咩

牙維見字應我
之前嘅恩怨不要提 宜家槍口對外針月狗ok?
我唔抽你19000

係咪計埋其他杯賽?

謝斯插水黃牌

牙卻每次影相都好似攝鏡咁

Key落去咁

yes

馬撚準備落club gathering咁

《傷癒復出又再傷出，從一億先生到玻璃腳的加里夫巴爾》

2013 年，巴爾以一億的天價轉會費君臨皇馬。四年過去了，當年被喻為 C 朗傳人、未來球王的他，現在卻逐漸失去原有的光芒。無情的傷患使巴爾遲遲未能從 C 朗手上接過大旗，甚至慢慢地走上當年洛賓在皇馬的不歸路。

上星期的國家打吡戰，巴爾出奇地出現在皇馬的大軍名單之中。不過賽前早有外媒報導，其實巴爾並未完全康復，更被隊醫勸告帶傷上陣可能會使傷勢加重，但他仍然堅持要落場比賽。最終，「大聖爺」傷癒復出又再傷出，僅僅踢了 36 分鐘就被換出場，預計將再缺席六場比賽。

▲ 近季巴爾的傷患問題愈來愈嚴重，今季經已缺席了 27 場比賽（加上即將缺席的五場比賽）。

今季巴爾僅為皇馬上陣 26 次，卻因傷缺席了 27 場比賽。在巴爾傷多過踢的情況下，其實皇馬早就習慣了沒有他的日子。作為右翼替補的華斯基斯，雖然沒有巴爾強大的爆發力及把握力，但他勤力的跑動及精準的傳中卻為皇馬帶來了另一番景象。因巴爾今季頻頻受傷，皇馬亦因此發現了隊中的兩塊瑰寶 ─ 伊斯高及阿辛斯奧。在星光熠熠的皇馬陣容內，即使巴爾傷癒歸來，能否真正融入球隊，站穩正選陣腳都可能將成疑問。

最近更有報導指，佩雷斯經已對巴爾失去耐性，打算趁其仍然有價有市的時候，將他高價賣走，並求購摩洛哥新星麥巴比。相信熟悉皇馬及佩雷斯的球迷都知道，這並非不可能，同樣的事情亦曾經發生在洛賓身上。當年同樣被喻為「未來之星」、「最佳簽約」的洛賓，因傷患問題嚴重，加上皇馬急需現金套現簽下C朗及卡卡，最終被皇馬放棄。如今，巴爾的情況不禁令人想起當初的洛賓。

載至上星期

今次已經叫冇咁似局外人

btw個勢好似唔錯 keep住應該可以勉強應付下體

馬打曲直難分 講巴爾已經多曬誇 講埋去卡富

米路笑得好勉強 係咪比人屌完黎

其實牙朗哂撚左好多機會

冇乜運 加上又開始回塘

卻:我剩係想快d返屋企訓教...

季初中十幾次柱

打呲

米路雖然有時係關鍵時候on9
但佢攔截真係幾準 成功搶斷應該高過摩迪+老卻

C朗雖然有時係關鍵時候ON9
但佢射波真係幾勁
入波應該多過賓周同BALE

呀維唔好

準備比下體456

Cristiano wanted to get a yellow card so he misses the Granada match but Casemiro doesn't allow it...

On9仔

駁唔到

一諾千金

笑死

情與義

韓狗

仆街下體入咁多 斷我條5x1

好邊緣人

咁合唔合作

眼見柏利祖咁樣
之後馬撚轉會射破我皇
中出一百連發

屌 拜頭先果2球都好靚
利雲D走位同射術

今場佢搶左4次波
犯左5次規

不了

上場同今場都係on99 有黃仲亂出腳
但我地需要佢既防守力

佢好多攔截都好過火
有D直情應該食牌
佩狗俾左幾多錢

維維

49000

阿朗d數據差唔多輸哂

歐國盃已捧，理撚得你

人地變態架麻

點解隻狗四郎可以咁煩

點解topic唔係點解樓主

佢係有防守力
但近排d判斷好差同埋真係好多魯莽犯規
近幾場都好好彩無比人紅牌

無諗過差咁多

韓狗=天才

佢有瘋狗症係咁上下架喇

有無手腳可以做個統計今季由歐超杯開始比呢隊西波訓練左幾多次心臟

馬體會5粒
好京

兩回合計
皇馬5:5拉斯
馬體6:0拉斯

456 垃圾皇

愛斯賓奴有分落袋嘅我全裸去長洲搶包山

愛奴冇上幾季咁勁

我隻手寫佢自己個名 話我係屬於佢
扮唔記得我生日 搞到我sad左成日 點知係等我上完堂彈出黎同我慶祝
我煮麵比佢食 之後一齊洗野

以上呢d情節 佢應該同新男朋友經歷緊了

郵清

Varane is available on Tuesday, he hasn't played much and we have to be careful with him until the end of the season, however he is no longer carrying the injury and we were simply avoiding risk.

"[James] has played very well, he has done his job like everyone else," continued Zidane.

"I am happy with everyone. "When you don't get that second goal, you struggle, but with the support of the home fans we found the points at the end.

"You will see on Tuesday if [Isco] is going to play against Atletico. He is in phenomenal form."

星期三要被馬體會殘踏伯納烏了

首回合幾時踢

星期三凌晨245

睇完第2日放假 爽爽

屌
原來無撞final
星期二考
有得睇

有睇今場就知佢仲企得前過腳仔

結衣搵冰幫你考喇
幫我含好過

仲唔訓？

愛斯賓奴畀啲力啦

就
U?

睇埋套戲我都訓了 搵結衣陪訓

咩戲

King kong😂

咁結衣搵我陪訓了

樓上兩個on9

樓上3個on9

成日衝上前想入波咁款,會唔會變成基迪拉

件土方真係煩到閪咁
射失12碼都要開2個post黎9up 有無咁得鳩閒

人地每日係匡智會宿舍無野做好慘㗎

on9

黎緊仲可以和一埸
睇賽程 巴好似難d
佢地快d 和一埸好冇 好大壓力

我地難d呀話
佢地得黃潛有少少難度 拉斯彭馬斯睇完今個禮拜先知係on9
我地就算唔計作客柒開既西維仲有切爾達同馬拉加

黃潛近排收哂皮

點解會睇到疤難d

佢話自己「撚狗」架
明明係佢比人撚

算吧啦 佢自己都俾疤狗串

馬隊

唔係話唔比笑 但佢呢隻真係食飽飯冇屎all

重申 今年我皇有條死唔去既命
80分90分鍾絕殺

下場即刻死

有冇人有占屎省人牆果腳罰球，到底係咪省中拉膠

唔想再輸聯賽呀屌。

拉斯彭馬斯癲起上黎可以好癲
因為成隊波打反擊好快
不過防守真係

阿朗琴日果球高球控比人連控波都回塘

記得12/13 R聯分組賽主場對曼城
2次落後再追和再到牙朗絕殺個場
馬細路又係好似琴晚咁左腳一cup右腳射個世界波

有冇得頭寒輸一半

個球省中人喎

右球省中唔記得邊個 然後收死joe仔

不過當時睇好多人都睇唔出係省中人
好多人都要睇重播先知

Ho ball

唔洗咁上心
正如蔣仔話你
唔通你又認真回佢咩

右腳射門係秘密武器 呢方面Fifa好垃圾 空晒都射唔到

中人都係靚波
個curve
個場賓斯馬都有波入

我又加入撚下佢

果球靚 認真
後備入去好似冇幾分鐘第一腳就靚射

冇左希古恩之後佢硬係爭d咁

【西甲話題】最後直路 皇馬優勢定「憂」勢？

【體育】自從巴塞隆拿早前於國家打吡擊敗榜首皇家馬德里，重燃奪標希望，西甲爭標戰全面爆發。雙雄周末俱贏波後，皇馬保持較佳形勢，但一來賽序相對難打，二來尚要兼顧歐聯戰線，其實優勢未必如想像般明顯。

周末賽後，巴塞隆拿與皇家馬德里同以81分位列聯賽榜頭兩位，皇馬的優勢在於有1場比賽在手，至於巴塞就擁有對賽優勢，一旦最終同分，巴塞就可衛冕成功。巴塞要扭轉局面，固然要自求多福，該隊在西班牙盃決賽前專攻3場聯賽，當中有兩場坐擁魯營主場之利，而作客已上岸的拉斯彭馬斯，正路也是實食無黐牙。

所以問題基本上是只容許和多1場的皇馬會否自殺，皇馬餘下賽程，較難打是主場鬥第4位的西維爾，以及作客切爾達，後者正是在本屆西盃踢皇馬出局的球隊，且看會否當攔路虎，間接令皇馬本屆失兩項錦標。

皇馬的另一憂慮是需要兼顧歐聯戰線，而對手是勁敵馬德里體育會，估計會損耗皇馬頗大戰力。

雙雄餘下西甲賽序
皇家馬德里
06/05 客 VS CF格蘭納達
14/05 主 VS 西維爾
21/05 客 VS 馬拉加
待定 客 VS 切爾達

巴塞隆拿
06/05 主 VS 維拉利爾
14/05 客 VS 拉斯彭馬斯
21/05 主 VS 伊巴

溫馨提醒
如患有心臟病 焦躁症既手腳 唔好再睇餘下賽事
生命寶貴 講珍惜生命

溫馨提醒
如患有心臟病 焦躁症既手腳 唔好再睇餘下賽事
生命寶貴 請珍惜生命

出道打嘅位置都唔一樣

屌你老母張子強咪撚燈啦

獌果時點同疤比

我發覺後備陣好似贏得仲輕鬆
呢排都係後備陣大炒人

唔同打法
後備=高機動性
正選=燒味

James 正選10場 共出場900多分鐘 射入6球 6個助攻（未計琴晚）

拜仁慕尼黑周末作客對禾夫斯堡以6比0大勝，積分最接近的對手RB萊比錫只能0比0悶和恩高斯達特，落後拜仁十分，德甲只餘三輪賽事，換言之拜仁已提早宣告奪得今季的聯賽冠軍。
召喚反拜先鋒G_Bale11

仲使反咩歐聯同德盃出局已經係極限啦唔通仲有可能反到聯賽都跌埋咩你估隊隊都垃圾皇

拜甲唔係拜仁攞仲會係邊隊

留名

安狗下季繼續教就輸啦

估唔到安76倫落到拜狗都教唔好

迷安黨潛到地核

迷安黨

安蛇好過條死攬賓周嘅光頭佬啦

係既話就小豆行先唔係等賓周傷先出啦

效率壬

佢識鬼換人咩下下都winning 11
最大調動果次都係拎拉膠/比比 打防中

屌 安76咪又係光頭佬師傅

老實講我覺得之前買左小豆就唔洗有morata嘅情況
起碼佢肯做後備

屌 賓周傷先肯用小豆咋
有排小豆出都無得出
今年條賓周又唔撚識傷喎

賓周幾時有監坐

收到風判無罪

幫左裁判官含

其實單野搞成點？

點解樓主嘅老母咁撚肉酸？？

希望手足全力狙擊on撚9找數食屎

踢好剩低4場聯賽好過

要求唔高,拎到10分就OK

不了 9分

還記得當天 那巴利迪馬。。

其實迪馬打中場個期真係真正做到中場平衡
如果唔買廢沾返黎成個陣容真係好完整
迪馬勤力彌補BBC唔回防
又扭得傳中又勁又有速度
又可以燒味又可以玩個人突破又可以玩防反

BTW 卡斯D企位仲差過今季拿華斯

跌聯賽就執柒左佢啦
同埋贏禾堡有幾奇 輸先難
今年咁垃圾

一單橫一單

我皇已經試過幾次lead住幾分跌聯賽

雲爺爺出手買賓施馬la diu

岩呀 所以根本唔關占士廢唔廢事 而係迪馬太適合皇馬打法

非賣品

反差太大!!

相當初迪馬踢得非常鳩
如果要講,係安76改造佢打中場中,再轉陣由4231打433先至執得掂個陣
安76佢執陣真係勁,只不過佢既保守同勝利11人出晒名咁解

再講433,要發揮433既功能,賓施馬既角色係最重要,如果佢做唔到支點等兩邊上黎,就變想得邊路進攻,所以見到呢季係狂燒味

師弟阿維

記得呢場bale曬左兩球黃金機會 俾人屌到開花

點解isco咁fit都冇正選
中場而家好需要佢,可突破可hold波,摩迪同卻老都唔係呢type
賓周馬我真係就快頂唔順,長期豬油包,可唔可以有場係殺得性起feel架

又搞我老死

得格狗係易打少少
馬拉加個龍接高波好勁
燒味隊等被0封

卡文尼主場對皇又上身

年年打馬拉雞同華西
最難一定係龍門個關

迪馬真係好好j
bale個季把握力好差

去返搵摩佬年代既佢就得果陣打比一個撚到疤狗後防

監獄馬早排打拿玻里果陣明明正正常常,而家又鳩翻

1314 把握力差
1415 乜都差
1516 carry我皇
1617 失蹤人口

咁而家正選係邊個先

但其實佢岩岩黎個陣表現都叫ok
但一定唔值個身價

卻米摩

果陣守有
摩迪做掃蕩防守
迪馬做貼身防守
沙比做遮線防守
攻有
摩迪分波控場
迪馬推進傳送
沙比大斜轉邊
而家防守米路一個要做埋卻老果份
fit都尤自可，米路一鳩就守死摩迪
但進攻卻老又唔係一個做到兩個野
靠摩迪守轉攻，推波扭波傳波一腳踢
一個摩迪當兩個黎用，仲要成日前面bbc等波到／唔防守／防反甩波比人反返轉頭／致命回傳
再死用433死撚硬

摩迪老啦
好難再一個人做兩份野
垃圾光頭佬又唔比機會高仔/伊斯高
哩兩個人真係好有潛質

相信歐聯又會無isco無達

已經預見到施蒙尼個開心樣

歐聯唔出isco一世反拖

熱血報仇 一雪前恥

打門！球進了！太不可思議！格利茲曼的進球太神奇了！

歐聯唔isco 出個post 1001 都係屌你老母拖舟

踐踏伯納烏！

有冇人知五月仔哩家點樣

唉哎！這也太意外了！居然踢了空？！C羅整個人摔在地上了，這下真的沒了

今季既魔笛做唔到派牌 傳波鳩鳩地
早一兩季d腳外檔

分邊王卻老真係踢得定 傳得準 不過又散下步

打下體前重溫下先

球玉

未睇以為係馬體4-0西波皇個場
不過對比返個時 今日既拿祖進步左好多

皇馬像個大傻瓜 在那西超得亞軍

反定都得

幾時先會定切爾達個期？

皇馬啲training相好好丁

碧基：作客愛斯賓奴及皇馬最好玩

巴塞隆拿守將碧基作風高調，故一向都是敵對球迷重點「招呼」的對象。他在球隊今晨作客大勝愛斯賓奴後又再次點火頭，指自己特別喜歡作客死敵皇家馬德里及愛斯賓奴，並稱他們以攻擊敵對球隊以發洩對生活的不滿。

碧基除了喜歡與皇家隊長沙治奧拉莫斯互相炮轟外，亦不忘對向自己「柴台」的球迷還擊，他在巴塞以3：0擊敗愛斯賓奴後道：「這裡（愛斯賓奴）與皇馬主場是令我最快樂的地方。大部份愛斯賓奴的球迷都是禮貌的，但總有會害群之馬。那些出言向我攻擊的人是來發洩對生活的不滿，而我只會專注於比賽。」

這名西班牙中堅又指巴塞今晨的表現遠比對手為佳，他道：「我們踢得很好，在1：0之前已經控制戰局。一般來說我們作客這裡的成績也不錯，而今次也一樣。不過對付他們絕不易，因為對方一直盡力壞我們好事，惟最終比數證明我們是較優勝的一方。」

有無手足係度一齊睇愛車+熱狗大戰?

熱狗

歐聯都唔出就組團去西班牙屌7施丹
機票gap囝出

正路就老西之後 馬拉加之前
可能等緊雙方同意掛

跟

如果愛記贏車仔，熱狗贏阿妓就好睇啦
利：阿狗

雖然鍾意阿多啲 但唔想轟贏

熱車都唔想

廢老要爭四誰人能擋

除左個段時間都無期可以塞啦

希望鏝車痢熱愛可以幫幫手將阿仙奴拉落第七，雲加落台

學定幾句法文
[法文]髒話整理
1 merde
比較多見，相當於『他媽的』和英語的『shit』，法國人經常掛在口邊。
它的變隱音mince，跟苗條沒有任何關係，顯得稍微文明些，相當於中文的『靠』。

2 connard
常被簡潔地說成con，相當於『你媽Ｘ』，常用！
con有傻瓜，蠢豬的意思。C'est con! 『真是有夠傻的』。

3 putain
或簡稱pute，相當於英語的『bitch』，中文的『婊子』，但並不是專門用來侮辱女性，而是表示驚奇時使用。

4 fait chier
動詞短語『大便』，表示糟糕。
通常，大家把以上的1234連著說，表示強烈的感情：Putain merde con fait chier!

5 zut
女生的髒話，跟mince差不多，不夠粗魯所以男生不要用，以免被認為是娘娘腔。
中文可翻為『呸！該死的！去他的！』

6 enculer
就是中文中的『操』，英語是『fuck』。

7 salop（e）
『賤人（賤婦）』，或者『賤格』，極度危險辭彙，不要針對人使用。

8 mes couilles
極度下流辭彙，表達不滿。
相當於英文的『my testicles』，打出來很難看，想知道的自己查字典。

9 fils de pute
英文中的『son of butch』，中文中的『婊子養的』、『狗娘養的』，不要針對人，對事好了。

10 bâtard
英文中的『batard』，中文的『混蛋』、『雜種』。

11 enfoirer
輕度粗口，表達不滿。

12 fumier
輕度粗口，『（糞便、垃圾）肥料』、『混蛋』，但對於merde來說降了一級。

西甲主席特瓦斯近日表示：“皇馬與切爾達的補賽將在最後兩輪聯賽之間進行。基於我們碰到的問題，我們無法統一最後兩輪的開球時間，最終我們只能統一最後一輪的時間。”

Varane trained today in a perfect physical manner with the rest of the group. Pepe, Bale and Coentrão (all injured) missed the session. [as]

換左個醫療部啦好嗎

唔意外

睇錯

隊醫係廢
但係球員本身都係玻璃

本身應該一早踢左 對面講明出b隊留力歐霸
咁岩有風暴吹爛左個球場踢唔到

擺到明要你垃圾皇 最後階段出醜

捱到去最後階段先算啦呢隊西波

大家有無性趣搞個皇聚食餐飯

世清請既我ok

世清請你北上唱淫k

乜撚都搵我請 你班仆街

呢排你個朵夠響

拎全球最強聯賽 同 德甲比？

不了 毒撚唔想見人

有咩好睇 咪一班阿狗哭波喪

監獄馬真係好撚慢,大大隻隻踢d波咁太極阿伯feel
明明個陣話係亨利加查斯古特,係皇馬已經唔知佢勁在乜

請你同on撚9食左屎先

柏度靚波

食屎唔洗請喇 自己柯自己食

太極?

希望熱狗輸啦 有個熱狗fd日日心戰吹奏車仔 成隻怨婦咁 煩撚到仆街

同林澧袁一樣

你咁對Bald好咩

岩岩mon左陣車區
發現佢地丁緊賓周
貼埋大床送比佢又點話

要夏神同kante換 我地貼多啲錢又點話

自從上季見到熱狗打人就冇咩好感

一個換人地兩個唔公平，垃圾皇應該用大將賓周、占屎再加丹尼路換，咁就差唔多

「熱狗精神，輸波打人」第一次聽咩

好期待熱狗輸波

, 最多皇馬貼多30M

貼80都冇問題

依家得番西甲仲爭緊

最尾幾場要搵人一路搓CPR一路睇直播

準備左個靚女護士陪我睇波

轟又然

準備好巴士巡遊啦

我搵左個女醫生陪我

搵左結衣BB陪我

佢男人黎嘅

唔係會然果個

沖繩那霸果個

又引到個基佬

樓主既老母呢

講你基佬唔好講其他人

做乜春

KANTE真係最佳收購
如果我皇搶到就唔洗咁頭痕

根本冇諗過買
Nigger不了

hi 迷沾月狗

阿狗廢撚到

但我覺得簡迪失位都一樣唔少

皇區班紅色人唔好喊
你地睇埋西波皇有排喊

死老野肯走未

渣維

hi 樓主老母個仔

覓腸清請振作

仲有GAP仔

樓上熱狗

你同月狗兩個仆街

仲有足總盃最後希望 雲加never die

我電不死

熱 個黑人中場都幾勁

比車炒得仲甘

雲爺爺1000場

最後乜柒都無都係要死死氣續雲加

呢位個老母好肉酸

雲爺爺下季教班大帝踢波

關我咩事啊

紅色人收皮啦!!
哈哈哈!!

全部死混種

永續!

me純白

雲耶馬？

熱也是白

呢個真

又屈

我純

睇翻擔泥喺波圖果陣都幾勁
又過人又遠射
點解會變成而家咁

依家進攻都叫有d野睇下
防守真係放題任過 守死球就雪糕筒睇波 你老味一郁就og

邊有得比

佢以前係靠速度入涉搶波
仲有會果斷落腳
同而家兩個世界
可能佢以前攻得太前唔識守

你綠

兩個死熱狗 今年威下好喇

右邊係咪你

Cap from FB
歐聯半決賽首回合，皇馬與馬體會的主裁判揭曉，英超裁判馬田·艾堅遜。 #馬德里打吡#

這將是馬田·艾堅遜第5次執法皇馬比賽，此前4次分別是
2009年9月蘇黎世2-5皇馬
2010年2月里昂1-0皇馬
2015年2月史浩克04 0- 2皇馬
2015年5月祖記2-1皇馬

這也是他第4次執法馬體會的比賽，此前3次為2012年2月馬體會1-0拉素
2013年澤尼特1-1馬體會
2016年埃因霍溫0-1馬體會

施丹大讚皇馬二閘：世界頂級之列

皇家馬德里主場以2：1險勝華倫西亞，功勞最大要數球隊的左右兩閘馬些路及丹尼爾卡華積，他們分別貢獻入球助攻各一，難怪賽後獲領隊施丹大讚。

皇馬昨日兩個入球均有左右兩閘的參與，首球基斯坦奴朗拿度的頭槌來自卡華積的精準傳中，而末段奠勝一球則是馬些路憑個人技術射入。施丹賽後大讚這兩名贏波功臣：「我當然希望早一點鎖定勝局，不過我們所有球員都隨時可能入球。馬些路與卡華積表現很好，他們參與很多攻勢，論實力已經是該位置世界前五之列。」

施丹又承認球隊今仗面對密集防守顯得「老鼠拉龜」：「我們沒有藉口，他們踢出自己的戰術，而我們又未有好好把握機會射入第2球，明明球隊有很多機會，大家仍有進步空間。」

即係下場後備

收皮啦光頭佬

你唔包庇同胞 洗撚踢得咁辛苦

賓周係大賽球員 西甲呢d蝦毛賽不了

上年同大前年歐聯決賽咪又係一樣

阿朗ig story

屌我個熱狗fd喺到j熱刺早過阿狗入到歐聯8強
幾耐之前 係咪就係輸比我皇個次

係

問佢幾時先入準決賽未呀

咁電叻8強到未

好耐之前入左啦 決賽都踢過

有無手足睇緊nba

禾

快艇沉船之戰

CP3可以放暑假了

LA只有一隊可以稱霸 就係我湖！

垃圾死MK先支持湖人

波圖點同

你睇波圖出親既 defour james hulk falcao joao mourtinho

邊個有料到上神台

最多咪一般料 黎到皇 冇人守 所以佢柒既機會咪多左

就算係alex sandro黎頂細路個位都係一樣

Falcao 係下體嗰陣勁到癲喎

係

但未至於上到神台

Hulk呢件垃圾 當初D新聞吹到好勁

06年阿記入到決賽喎

當時花膠上神台啦已經
仲要歐超盃差不多佢一個輕鬆打巢車仔

我想問下施丹個仔係B隊踢成點,咁啱係YOUTUBE禁到佢D片,咁當然片唔可以一概而論,所以想問下

想睇馬競血洗伯納烏

係咪計漏左我
法卡奥係法甲大傷左先差 今年又Fit番
不過波圖貨太貴又真

國王杯一人屌柒皇馬

幾過幾場直播，唔算好特出，但勁過o仔

o仔真係好可惜

跑姿又幾似佢老豆

其實點解B隊唔出奧仔

借左出去啦
不過喺嗰隊都踢得唔掂

我指點解要借出去
而家果邊仲要冇得出

佢唔想踢B隊掛

我記得光頭佬雪過佢一排

態度差?

咁後生拎咁高人工又靚仔
俾著我日日屌女算

無雪過佢

大佬呀個個一開頭就有正選踢咩
金童嚟到咪又係要坐板
咁後生就係B隊浸下，咪好似積仔/謝斯/達仔果啲挨出頭囉

之前唔係話係態度差要雪佢咩

聽新聞講過佢好似懶高逗扮大牌唔肯踢B隊

好似唔係一隊雪，光頭仲係B隊領隊個陣雪

識嗨咩

果排好似受傷
D報紙(阿斯報)做鳩佢姐(睇跟開青訓既twitter講)
佢係B隊重心黎
但B隊升唔到西乙 佢又唔想踢西乙b
所以一到18歲就借出去

講真近年皇馬都算係咁
B隊升上嚟嘅都唔少
你睇下米路同積仔長期正選
前面有達仔( 之前仲有謝斯) 做輪換
拿大佬而家都踢埋正選啦
仲話收埋洛蘭迪同華利祖
其實只要挨過左就有機會
只可以講句
come on O jai

總係覺得佢態度實有d問題

你隻監獄馬態度有幾好
幫拖舟含個陣態度/狀態滿分？

我下場正選

新金童嚟到即借俾愛斯賓奴
積仔/謝斯/達仔全部青訓 積仔 達仔係賣走咗先發現有料到
基本上冇邊個係係B隊挨挨出頭

安帥自傳有寫到買o jai都係商業gimmick黎

對上一個要數到卡西了

不過拿祖算唔算出左頭

上年castilla爭升班fail咗

對，根本B隊出黎直接踢一隊，實冇好結果，坐到走人

拿祖

青訓/後生仔定律
借走/賣走>勁>回收/回購>上位

不會受傷的男人已經有排J

起碼有回購條款
係其他隊有好表現都算挨出頭呀

agger

有另外個定律
借走/賣走>勁>回收/回購>賣走
達仔

B隊好多球員潛力唔低
只係係大球會底下壓力大機會少
出到去踢成個人踢得放左
咁就自然會上力

btw 有冇人知積仔當年係升唔到上一隊所以憤而出走去德甲

今時今日已經成為絕對主力
仲要少數好少比人屌既球員
睇好佢遲d做埋隊長

係咩
原來咁可憐
仲以為你真係出去吸經

突然想像到積仔嬲爆爆個樣

其實好正路
新仔冇機會出場
你估個個係v92咁夠薑用新人咩
出走踢爭氣波證明實力再返黎
成個氣勢已經唔同
不過達仔係比人強制回購

記得佢講過嬲摩連奴唔比機會佢

其實比球會拋棄然後見你勁又要翻你嘅感覺會係點
到底要幾愛一隊波先做得到，定係只係為淡氣

華仔 + 積仔 未來隊長

堅定流? 球員版好多間sold out

咁謝斯本身都係二隊輪換入黎踢,佢如果無傷就唔洗出機師,佢俾04 ko左之後根本踢唔起

借走/賣青訓好正路
呢度冇乜機會比佢踢
佢地出到去踢番自己身價番黎
成熟期黎收割
好過留係呢到一係冇得出
一係就雞肋時間
對成長期球員咁樣唔健康
個青訓系統再好你都發現唔到出黎

紅哥 謝斯 😭

O仔結局應該係簡拿尼斯條線

係 仲要踢西乙 好難成才

一開始場場正選，踢唔掂先打落後備

其實出到去踢唔掂都無計...反而簡拿尼斯就慘d,真係坐到腳都硬先借出去

奥仔荷甲野都踢唔掂真係慘d

青訓賣左再回購係皇馬慣常手段
基本上賣出去既青訓都一定有回購

垃撚圾 偽強隊同阿狗 猁 熱冇分別

年年個陣都咁勁 一個總冠軍都冇

下年睇我carry啦

今季最尾食雞胸會唔會被人笑一世

喂 D垃圾籃狗出番去好冇

我講緊快艇呢廢波 整衰成個Staples Center

熱狗得勢喇

其實無關係
就算有冠落袋都會搵D越位 犯規無牌黎嘈

hater gonna hate

鬧你籃狗垃圾就屈人熱狗

Agger 格芬嘥左cp3 個黃金期

熱狗精神 輸波打人

牙禿下季可以印金章了

琴晚冇打鳩沙卡同夢遺個仆街仔

玩具狗出去傾啦

皇馬青訓其實好多輸出
上場華倫個parejo,拉科有個joselu,馬體個juanfran,摩納哥個fabinho,馬達唔洗講添啦

靠你啦ingram快d去搵kobe跟操

今年有得威就好威喇

佢熱身賽踢得好好，聯賽第一場就正選，點知表現一般，跟住就後備

1617 皇馬 短袖 主場 Adizero球員版 $460

抵屌

parejo
下體雙閘都踢過皇
juanfran
filipe luiz
jose rodriguez
無數西甲龍
全部係西甲發光發亮緊

買迪基亞係需要
有時真係一個龍門幫球隊一季爭多5分,就係冠軍亞軍之差
高真係優勢,有好多波都係keyword太矮而輸

近年都好左啦
都買翻唔少人

聽日call完g睇西波
起碼happy咗先

結衣200$過夜？

不了 call g都雞胸

結衣免費任屌

結衣BB呢

樓豬老母呢

公廁

乜撚呀

那個了哦

唔準蝦結衣

臭G

你主人就係

迷沾狗

Suu仔

可以蝦粘屎

琴晚得到高人提點 已經知道今季雞胸
預告各位5月中準備上清熱號

結e b

屌哂你地老母 又趁我唔係度講老婆壞話

冰樹買咁平

淫G結衣

波多野結衣is g
我老婆好彩係姓新垣

阿維靜啦

hi牙笠

雜種狗互咬大會正式開始

死獌狗咪講野

雲加ho ball

永joke wenger

摩佬仲好波 用咁多錢做到不敗挑戰爺爺嘅紀錄

摩佬唔好波就唔會幫西波皇拎西甲啦

一年貨姐
肥安好好多

靜喇

賓周

幾耐冇見到條list有三個中堅

見到個後衛LIST真係好撚驚
好彩拿祖通天佬倌

記者會好似講左isco係留黎今場出

唔出賓周OK?

只希望華仔有態 同埋拉膠唔好好似上場咁on9

謝謝樓上巴打 希望留到一件

Ching你呢條問題=問中共「香港獨立ok?」

出 1賠1.001
唔出 99倍

無講過
反而光頭佬話占士有機會出場

卡斯米路最近總是吃牌?

施丹：“我們很清楚卡斯米路的能力，他的身體也很強壯，我不會去讓卡斯米路改變踢法，因為截至目前他做的很好。雖然有時候開場10分鐘他就會得到黃牌，但是卡塞米羅也非常清楚：如果能夠避免吃牌，他肯定會避免的。”

施丹也一併談到了幾名皇馬球員的狀態。

拿華斯：“拿華斯狀態不錯，儘管現在外界的轉會傳言很多，但是拿華斯只專注於自己的工作。”

華拉尼：“華拉尼目前狀態不錯，他已經從傷病中恢復了。我非常高興能夠再度擁有三名中堅，因為之前我們很長一段時間都只有拉莫斯和拿祖兩個人。”

馬些路：“我們都很清楚馬些路對於皇馬的重要性，他是球隊的核心球員之一。而且現在馬些路也是處在最好的狀態，。”

占士：“我覺得占士狀態還不錯，他明天是會有出場機會的，不過我還是不會透露明天的出場陣容。”

對華西果場
米路衰完果球罰球
光頭就轉左個中場三角形擺法
米路做攻中 卻同摩打佢後面

好on9

施丹也否認皇馬會做出戰術調整。

“我們不會特別準備一些新的戰術，我們兩支球隊彼此都已經非常熟悉了，我們要做的就是好好準備這場比賽，至於別的東西我們還要在場上見分曉。你永遠不知道場上會發生什麼，不過我們已經準備好了。”

聽日唔係isco正選就開始百屌光頭佬

八奇領域

對下體出占屎

first touch離身十丈遠 狂輸快攻 基沙文hat trick有望

光頭: 贏波做乜要轉

豬波咪又係死攬BBC

格列茲曼帽子戲法！馬競5:0血洗伯納烏！

根據塞爾電台消息，馬體會為阻止他們的左後衛Theo Hernandez 轉會皇馬，願意以更低的價格將球員送到巴塞。而這，可能引發皇馬方面的反制措施。

西甲三強圍繞阿拉維斯後衛Theo Hernandez的爭奪並不是秘密，根據此前多家媒體透露，雖然目前仍然屬於馬體會，但是Theo本人已經與皇馬形成了私下協議。

不過根據塞爾電台今天的消息稱，馬體會主席塞雷佐正在盡力阻止Theo加盟對手，為了達到這個目的，他寧願以更低的價格將球員送到巴塞，塞爾電台特別強調稱“馬體會方面相信，他們的球迷會理解以賺更少錢為代價，阻止Theo加盟皇馬。”

但唔想easy goal傷
想佢番力聯賽

我都係
想佢留力下季打呲

忘恩-2
下體雙閘咪又係我皇舊將

頂你

狀態狀態狀態
話完人狀態好咪又係唔撚出
垃撚圾

占士：“我覺得占士狀態還不錯，他明天是會有出場機會的，不過我還是不會透露明天的出場陣容

明白哂啦

慣左啦 咩是皇馬隊中重要成員果啲 聽到厭了

達仔心諗 呢條仆街又係到9up

講定先

銀河艦隊又撞船啦

用人兩難！施丹打吡戰前的幸福煩惱……

【體育】歐聯4強明日上演馬德里打吡，皇家馬德里將會先在班拿貝主場迎戰馬德里體育會，主帥施丹在賽前面對攻守人選的兩難處境，兩個位置難以取捨。

皇家馬德里在周六的西甲憑左閘馬些路末段奠勝，以2:1氣走華倫西亞，當地時間周二晚同樣在班拿貝球場迎戰馬德里體育會，主帥施丹在賽前記者會上證實，對華倫西亞時避戰的法國中堅華拉尼（Raphael Varane）已列入大軍名單，可望在此戰復出。「周二的比賽，他準備就緒，（對華倫西亞）讓他休息是不想逼得他太緊。」

問題是，當丹尼爾卡華積、沙治奧拉莫斯與馬些路3人的位置已定，華拉尼復出卻帶來兩難處境，一方面後防多了1個選擇，但拿祖費南迪斯早前對拜仁慕尼黑及巴塞隆拿的兩場大戰都表現很好，令施丹難以取捨。

另一個兩難來自進攻，到底由誰取代加里夫巴利的角色？一般相信，對華倫西亞時避戰的西班牙國腳艾斯高（Isco）該是正選熱門人選，不過對華倫時出任正選並有不俗表現的哥倫比亞射手占士洛迪古斯亦有競爭本錢，畢竟貴為世界盃神射手的J洛大賽經驗相對豐富，來到4強戰的重要關頭，未知施丹如何選擇。

最後出機司
問你死未

james

cls 究竟係對佢要求太低定平行時空

光頭佬好波！！！

isco或者占士都得,只要唔係機師就可以

不了
一定要isco

兩球醫院波都叫不俗

對垃圾黎講差唔多啦

陰唔陰公 2017年報紙佬仲J緊世界盃神射手呢樣野

C朗14世界盃冇咩點入波
C朗實廢過沾士啦

咩佢仲有野J咩

下場咁出就好
Navas
積仔 華仔 拉睇 細路
Modrid 米路 isco
辛仔 賓周 我朗

Navas
積 華 拉 馬
米路
摩迪 卻老
Isco
達仔 C朗

咁樣啦

我覺得會出返賓周.........

乜有唔係出賓周既時候咩

光頭佬一定433加賓周

冇賓周就冇拖帥 冇皇馬

偷偷迷賓

又要睇米路 呢期柒到仆街
對住下體只會更柒

賓周必然正選
433 應該會出埋占屎
中堅我諗會出華仔多過拿祖

英國《天空體育》報道，曼聯在李斯特城門將卡斯柏舒米高的爭奪戰中，暫時搶佔了一個領前位置，比同市宿敵曼城更有機會羅致該名丹麥國腳。

報道指假如紅魔鬼門將迪基亞一如所料加盟皇家馬德里，那麼卡斯柏舒米高將是球隊取代該名西班牙門將的首選，有指卡斯柏舒米高離開了合作多時的經理人，轉投意大利籍經理人旗下，後者與曼聯一直保持著良好關係，亦令紅魔鬼佔得先機。
現年30歲的卡斯柏舒米高去年夏天與李斯特城續了一紙五年長約，但一般相信，假如有可能加盟像曼聯這種級數的球會，他將是難以拒絕。老舒米高球員時間曾經在1991至1999年效力曼聯，儘管該位丹麥名宿在退休前亦曾短暫效力曼城一個球季，但他多年來始終是紅魔鬼最具代表性的守門員。

Arsenal and Real Madrid target Rabiot willing to consider offers

The Paris Saint-Germain midfielder insists he will not be pushing for a summer move elsewhere, but is ruling nothing out amid intense transfer talk

Paris Saint-Germain midfielder Adrien Rabiot has admitted that he will give consideration to any offers made by “big clubs” this summer.

The 21-year-old is a regular at the reigning Ligue 1 champions, having stepped out of their youth ranks to become a senior star.

There is, however, fierce competition for places at Parc des Princes and plenty of speculation to suggest that he is wanted elsewhere.

Arsenal have been linked with an approach for the France international for some time, while their north London rivals Tottenham are also said to be keen.

Real Madrid have been closely monitoring the youngster’s progress as well and may decide that 2017 is the year in which to make their move.

Rabiot insists he is giving little thought to such potential switches at present, but concedes that he is prepared to mull over any interesting bids once the transfer window re-opens.

He told Europe 1: "I am under contract until 2019 and I do not think I am in a rush. Honestly, I am not thinking about that.

"If there are offers from big clubs, that obviously demands that they are considered.

"Clubs like Real Madrid, they are truly great clubs but, truly, the most important thing is the present and I am concentrating on what I am doing right now, that is the best thing to do."

Rabiot has made 25 appearances for PSG in all competitions this season, helping to keep them in contention for another domestic crown while also pushing for success in the Champions League.

新煲水新圖聞

同馬體鬥茅

希望成真

Zidane: "We're going to try something new against Atlético"

擔泥佬前鋒

賓周打翼

try something new 我大賓周打10號位
中場大腦

benzema - c7 - danilo
終極隱形戰艦

皇馬要贏
占士要正選

買左都冇得出啦
你睇下高仔伊斯高
場場都係卻摩米

馬拉雞鸁左西維爾
尾輪打馬拉雞睇怕都實死冇生

搶夠分準備放水

如果係沾屎同擔泥之中揀一個打前面，情願擔泥

對馬拉雞之前已經失左分

馬拉雞都咬贏疤狗
點會打唔贏皇呢隊西波
次次打馬拉雞個基文尼上撚曬身
射都射唔入

理撚得佢try乜
總之一定要有isco

銀河廢艦

馬體會卡拉斯高意外復出鬥皇馬

歐聯4強首回合大戰周中上演，當中馬德里體育會作客皇家馬德里前夕收到好消息，鋒將恩歷克卡拉斯高及時傷愈復出，重返出賽名單。

恩歷克卡拉斯高在4月25日對維拉利爾一役鎖骨受傷，起初估計將不能趕及今仗首回合賽事上陣，但他的名字意外地出現在球隊大軍名單之上，不過馬體會仍有守將桑法蘭、荷西基文尼斯及維沙積高因傷缺陣。

皇馬方面大軍名單一如所料加入了中堅華拉利，但翼鋒加里夫巴利未能上陣。()

仆街 又多一件出得

今晚輸幾多

唔多唔少2粒啦

吊梨，又要睇卡拉斯高撚積仔

卡拉斯高打親REAL都會紅箭咀

老老豆豆 成個球壇其中一位
最好既摩迪接班人
拉比奧特

真係黎左我即印

希望佢傷癒差小小啦

簽佢把撚
中場仲唔夠多人牙

梗係買多個後防啦

如果下季收埋洛蘭迪
個中場多人到

到時高仔真係成季唔使出

呢件Rabiot 法vs西 友誼賽差D整傷積仔
留返係PSG做山寨王算啦

買防中同前鋒同續比比啦屌

防中打撚死米路一個
點都要買個輪換下

洛蘭迪100%回家
光頭佬:前鋒?不了

中場夠哂人，不了

據《馬卡報》報導，皇馬考慮讓華利祖繼續在德甲鍛煉一年。

由於受傷，本賽季被租借至法蘭克福的年輕中堅華利祖已經提前返回皇馬訓練基地，但皇馬認為讓他繼續在德甲鍛煉一年是最好的選擇，法蘭克福之前也曾要求續租華利祖。

而另一位外租小將馬高斯洛蘭迪已確認將在賽季結束後返回球隊。

同時，該媒體稱皇馬還在等待比比的決定，皇馬希望與比比續約一年，但是比比還沒有做出自己的最終決定。

冇人理個沾屎

世人已經忘記鳩射王lucas silva

絕對主力有咩要理

即係比比留就碌多年
唔留就番

唔知去左邊了

主席ho ball

十幾年都係咁 真係傻架

華利祖如果有得留
真係留多季
難得今年咁fit
係出面浸多年is good
但如果比比大哥唔續就好收番黎

收番Diego llorente

馬體會卡拉斯高意外復出鬥皇馬

歐聯4強首回合大戰周中上演，當中馬德里體育會作客皇家馬德里前夕收到好消息，鋒將恩歷克卡拉斯高及時傷愈復出，重返出賽名單。

恩歷克卡拉斯高在4月25日對維拉利爾一役鎖骨受傷，起初估計將不能趕及今仗首回合賽事上陣，但他的名字意外地出現在球隊大軍名單之上，不過馬體會仍有守將桑法蘭、荷西基文尼斯及維沙積高因傷缺陣。

皇馬方面大軍名單一如所料加入了中堅華拉利，但翼鋒加里夫巴利未能上陣。

施丹：我妒忌C朗

【體育】皇家馬德里教練施丹表示，對麾下球員基斯坦奴朗拿度，與自己的前皇馬隊友朗拿度均心存妒忌，因自覺入球能力不及他們。

周二晚歐聯4強首回合迎戰馬德里體育會前夕，皇馬主帥施丹（Zinedine Zidane）在記者會被問到如何以基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）和其前隊友作比較。該名法國球王球員時代贏盡一切，原來亦有妒忌時。

他說「作為教練，他（C朗）是我能夠調遣的最佳球員。可惜的是我從未和他並肩作戰，但曾與他對陣，而其統計十分驚人。我曾與巴西射手朗拿度做隊友，他是非常出色的球員，射入很多入球。我妒忌兩人，因我沒有他們的入球數字。」

施丹補充：「我取得大量助攻，卻沒有他們的入球能力，故我永遠感受不到他們破網一刻的快感，而兩人均是比賽的關鍵球員。」

另外，施丹亦對馬體會的正副教頭施蒙尼與貝高斯極高評價，他謂：「他們為球會做了出色的工作。我認識貝高斯較深，十分喜歡他及尊重他。而我只了解球員時代對賽的施蒙尼，但兩人於任教方面都非常敬業樂業，而施蒙尼是1位非常具經驗的教練。」

拖舟學人燈我朗
今次打下體凶多吉少啦

Diego Llorente尋晚有波入
睇黎皇馬出品既後衛都有顆進攻的心

哈啦馬豬
今晚再見

屌咩LOGIC黎
後衛老奉唔比入波架?

負負得正

你班友唔係覺得會贏呀話？
贏到我即刻抽兩條女出黎含撚

咁對比七年一球
皇d後衛真係入多好多麻

d前場廢 唔識入波 咪要d後防出手囉

前鋒正一廢柴

贏到既我都讓結衣出黎了

波多野同新垣 一齊上 唔好曬時間

照舊啦
然到波抽2位手足
禾幫佢含

點贏 又呃撚含

巴爾決賽出到？

有冇擔泥衝出黎慶祝嘅gif

仲唔比我捉到你偷偷迷丹

和波出局啦垃圾皇

贏到我送支ky出黎比大家屌gap仔菊花

佢鬆到唔洗ky都入到

你玩過

仲留乜野力

季尾收油牙 識唔識波架

[皇][推到完場] 皇家馬德里 對 馬德里體育會

留力下年聯賽差唔多

好多gay佬
我好直的

此地無銀

佩狗打手

樓主既老母

呢個名好熟面口

好撚驚佢同拉膠又發癲

有冇發覺拿祖跑得好撚快

好似有講過賽跑佢全隊最快

估下米路幾多分鐘第一張牌

不死身

Agree

5分鐘

點解冇得買
以下哪一件事最先發生在 卡斯米路（皇家馬德里）身上？

有得買既話 紅牌有冇3倍

黃牌1.2
紅牌500

你岩

丹爺-滑翔機式慶祝

點解佩狗既老母咁撚肉酸？？

比面GAP仔唔好再推OK?

日日jer我

唔會快得過猩猩掛

之前有統計今季紀錄拿祖好似係隊內頭3

真皇

借d以迷丹尼

幾可有隊波全隊中堅都快

天下第一迷擔泥大將軍（拎左一冠先係）

全隊最慢會係邊個
卻？

你確定猩猩今年有跑到？
人影都唔見係到養傷

賓周
跑速 轉身 decision
一流嘅慢

fifa 卻仔史必得30幾咋 navas都快過佢

你老母咁快霸定個名

殺死你個仆街

5月發功未 @皇區大神 棋靈王講句野

已經想像到今晚班垃圾比馬體會瘋狂逼搶中出嘅情況

金毛先最快
以前

老老柒柒
今晚分分鐘兩隊都唔敢攻
馬體玩反擊
皇馬驚失away goal

卻摩比人搶死
向前傳球成功率低於2成
全場0中龍

金毛全盛100米快過朗

今晚出機c

有冇人估下光頭佬今場嘅something new係咩

C羅提早被換下 惱羞成怒直接走進更衣室

嚇撚死 個心離一離

擔泥右翼

賓周學月巴打墮後中場

自己落場

咁就唔係something new
係shocking news
賓周周拖舟情侶檔出場

可能賓周達仔一齊落場
咁就唔洗比人屌唔出達仔

占士做隊長

點解....酸？？

點做呀

得啦得啦
落B隊做隊長啦

屌爆你個西

賓馬米路 1.000001

其他自便

七十分鐘機C 完

isco 達 最佳髮型衣著

b隊

今場應該出硬isco正選 但又有中場三鐵膽
賓舟例牌出 我真係諗唔到有咩new

鳩白: 桑法蘭個球NAVAS唔係撲佢既左邊咩

收c朗

另加鏡頭係咁影伊達笑

442

屌奶星仲記得
係咪真係有MARK落薄

屌你老母 點解你仲記得

點解...酸？？

曼狗出名小氣

可能出3中堅
---拉 華 拿
積 卻 米 摩 馬
------伊
------朗

FF
41212
朗 達
isco
現實
433
朗 馬 阿辛

懷疑渣維日日拎住本筆記上連登

韓狗天才

之前係咪出過3中堅? 好似比人攻到仆街

食屎啦你

賓周是光頭佬核心球員

好彩我真鍠

modric James isco kroos 四中場 夠不夠驚喜

基士文都有下嚇到我

食結衣既屎

我今日開心 唔同你計較

靚女唔柯屎

cow到女？

之前仲有一句 不過冇人記得

女不嬲都有

沙維：C朗的問題源自美斯

【體育】美斯與基斯坦奴朗拿度之間的高低，一直被世人所爭辯，曾與美斯共事的沙維則認為美斯的存在，令C朗未能在球壇取得進一步成就。

美斯與C朗拿度在現今球壇一時瑜亮，每當2人對碰的比賽更成全球焦點，但外界仍然對他倆實力的高低而爭論不休。前巴塞隆拿球員沙維（Xavi）也參一把腳，並罕有地盛讚C朗：「他是天生的射手，引人注目及驚人的球員。」

當然，沙維還補充：「不過C朗的問題出自美斯身上，後者在我心目中是歷史裡的最佳球員，這個問題是C朗職業生涯中唯一問題。儘管如此，C朗仍然是劃時代的射手。」在沙維的眼裡，不論C朗多麼優秀，始終也不及美斯。

對上1次的國家打吡，由美斯率領的巴塞隆拿險勝皇家馬德里3:2，但在積分榜上巴塞與皇馬同得81分，僅以得失球差位列第1，兼多賽1場，皇馬將於周日作客CF格蘭納達。

不過C朗本季比美斯多1個贏大賽的機會，他正準備於今日歐聯4強首回合率皇馬大戰馬德里體育會。

【資料庫】26%食尾糊 雙「馬」最後15分鐘決勝？

【體育】並不是叫大家到最後15分鐘才留意，不過皇家馬德里與馬德里體育會每每在最後15分鐘才入波，顯然，那時段時決勝的關鍵時刻。

《馬卡報》分析指，兩軍都擅於食尾糊，無獨有偶在最後15分鐘的入球，佔總數的26%。皇馬於上場聯賽險勝華倫西亞，有賴馬些路在86分鐘的入球，該隊本季有40個入球，在75分鐘後射入，當中有25球是西甲比賽，直接為該隊賺取17分。

不過，別以為皇馬才懂得末段殺敵，馬體會亦然，去仗對拉斯彭馬斯又錄得末段入波，那是費蘭度托利斯的補時埋齋。

事實上，皇馬應該深深體會同市死敵的末段威力，兩軍對上一次在西甲交手，不就是基沙文在後段入波逼和皇馬嗎？這支由施蒙尼領軍的球隊，在西甲的後段入波比率確高。

你防人，人家亦防你。今仗最後15分鐘該最刺激。

4強出局

阿朗bench
first 11
擔泥 賓周 機師/沾屎

伊朗

B隊幾時會比人打破全勝記錄

James打聯賽都幾好 個勢係比佢留力打西甲 今晚唔會出！
達仔正選機會低 isco必然正選 打433前面朗賓機司 摩迪應該有得抖下 無防中 谷出米路

出達子 無isco 無機司

出廢占

你後生十幾年得唔得

燈鳩isco

死獌狗

如果想download返之前D整場賽事睇, 有冇咩英文BT網介紹 ?

如果係歐聯 可以上dailymotion搵下
之前見到有full match

雖然我都好撚鍾意古迪
但不得不承認占士一早已經超越左古迪

Something new = 出James 我朗行埋1，2邊做教練 光頭佬做後備

enzo zidane

Something new

Amazing match tonight

Something new

出機司

拖舟自己踢

new = 82達in 85辛in 88機師in

又係度扮神秘扮戰術大師
要不是正副隊長輪住救你

今次不救了
拖蒙尼笑住走

施蒙尼班拿貝熱血鏟草

有冇手足可以數下navas 救過幾多球12碼

拖舟轉身

咁都可以搵到位讚占士

如果光頭佬真係同佢落過場就知道條賓周有幾廢

係坐果方面

最後咪又係出賓周

占士今晚有波入嘅就比結衣幫我含

有得出再講

好過決賽輸 對摩/祖都冇信心

冇問題

Easy goal 1
Away goal 1

正式宣布 高仔今晚有得出

認真？

邊有咁快有陣容啊巴打

我就係拖帥

拖地元帥

唔該唔好出賓周 話知你出唔出高仔

無裝有線，有無link?

james goal 1

又出賓周
something new?
邊撚到new 睇過？

邊個再話禾朗回塘禾斬邊個

唔知碧基Twitter又有咩嘢講呢

回塘朗

番狗竇打J先 仲有場作客架

Clean sheet

BBC?
Cristiano Ronaldo only

下體又要4:0垃圾皇了

下場前唔笑佢了

幾耐無試過

無失作客

老老豆豆 今場定海神針 華仔

卻老係咪轉沙比型
今場打到好後同埋派牌
雖然仲係好慢

c朗完場好撚型
拎左個波然後大叫lucaz
就dump個波比人

仲要對下體
對降班隊都唔得

當比你入到決賽你班友都係要哭喪咁既樣

唔失作客入球好撚開心

一直都想佢轉到⋯⋯
無奈防守太廢

今季兩場主場馬德里打吡
兩場都係3:0
兩場都係阿朗阿朗阿朗

粟米6粒

費托換左出黎好似無乜掂過波咁

今場無人去到卻佬後面 好勁

原來機師係阿朗個執波仔
阿朗同球證拎完戴帽個波 之後大叫Lucas叫佢拎波

華仔世界級
原諒我之前話你今季唔穩定

明明係 CIA
c7 isco asensio

加上積仔傷左後 拿祖出黎都好撚穩陣
仲幾驚卡華斯高會撚狗

訓了

我都見到

有佢高波好叉穩
1on1又接近贏晒
好多對面一控 未轉到身就比佢搶左

我都睇到

阿伯踢波
有料有腦唔撚郁

一齊集氣
積仔無事！

今場米路仲冷靜過拉膠

呢樣真

連燈威力真係痴線，真係唔敢相信今場牙朗同上場國家打比係同一個人

仲要勁型咁dump個波出去

btw
冇左積之後條右路其實靜左唔少

好開心

一場作客一場主場呀
上次主場咪和左1:1囉

...

比你地屌到癲啦
不過佢個腦真係轉得好慢
成日思考人生

終於有CS啦

積仔會唔會有馬體恐懼症⋯⋯
又係對佢傷

點解會咁架

cls

今場算唔錯
安76時代打防中
雖然真係慢

證明佢肉緊歐聯多過聯賽

派路型

佢拎波反擊都唔預佢組織到攻勢了
好多時第一腳已經傳失

唔想睇擔泥放題

皇馬班仆街成日揀波踢

皇馬好似冇左半邊身咁
係出左機師先有返少少起色

希望猩猩唔好咁快復出

有神射爭嘛

開始有沙比既影子指手劃腳叫人走位

見到個波係佢/keyword度就好驚

佢最撚衰就係一領先就心雄,係到玩波

阿朗而家r聯幾多球

下季先出咪急

拖舟: something new

雖然積仔傷出
但有拿祖頂住雖然進攻無乜大威脅
但起碼防守穩穩陣陣先

米路真係要苦練下傳波

new佢老母 換撚走監躉先啦仆街

103，今屆就10粒

換人方程式

好似10球

監獄馬幾時坐監

跑少對面8k

當馬體會係Team B既電視機Fans夠鐘訓覺

10球
神射暫時幾多粒今年?

有無手腳覺得我伊同卻摩唔係好夾
我伊好似同班B隊夾d

11 messi

班拿貝球迷揀波嗌
平時聯賽就圖書館 一到R聯大戰嗌得幾撚大聲

好想睇返片

有伊斯高同摩迪

跑少過對面正常既下下幾個搶你一個

做左執波

一樣入球數係咪計助攻

r聯3場8粒, 仲要係下體會, 拜仁

唔會

點撚解換走ISCO先都唔換走賓周
辛仔同ISCO應該幾夾

8強之前點都入唔到波

好撚穩 其實幾有信心 今場幾好

阿朗呢球好撚靚

有黃

即係下場出isco囉

對手防守強度勁好多。。。你用拉科同馬體比？

isco有黃牌,叫做可以理解

射手就射手 計乜鬼助攻

今場大抄真係爽

對弱隊刷數據

對疤正選出ISCO而唔係大聖ASENSIO分分鐘個結果唔會咁

少左空間發揮姐
打大戰都唔會預佢有好多球權
今日都有啲過人 截擊

公海開始話下體係辣殺

子彈

衰過馬拉加la

留力國際賽

isco 真係好勁 今場拎親波都1打3 照過照撚

追佢都追到無氣

上場華倫都係冇得出
下場話埋俾你聽
你會見到沾屎呀 係沾屎呀

Something new = ronaldo

近幾年打吡贏得最有說服力既一次

施蒙尼都估到佢會出黎

聯賽要分

我又覺得幾好喎 摩笛輕鬆好多
仲可以上黎射下波
平時中場真係踢撚死佢
攻又佢防又佢 key波又佢

感覺光頭佬上場出沾屎係tum下佢開心

笑住訓 一陣落阿朗落街食早餐

落阿朗

其實ISCO真係好撚有用
平時中場得魔笛COOL到波,有ISCO係到幫輕左魔笛好多同解放埋魔笛,今場多好多前插

非皇非馬個live post班人激動到係咁屌下體垃圾

拿大哥真係幾快

亦係馬體踢得最差既一次

收皮啦

即係大部份疤?

有easy goal 摩迪輕鬆好多

上到前都唔怕

著阿朗出街啦大家

有人控到波比中場後防有時間後插
成隊波穩好撚多
疤咁多年都勁都係因為隊波夠穩咋嘛
你睇今年中場一崩
成隊波幾飄忽

賓周一個都跑少6, 7k

佢有跑過？

are you ready?

其實easygo好勁
拖舟硬係成日唔出佢
好想睇佢同阿辛一左一右加阿朗 應該好夾好爽

好撚酸

留意到假皇迷
迷占三子
同時唔睇波

綠豆仔入錯POST

我只想 積仔健康

佢有出場?

J死
牙朗今場心態完全同打比戰唔同 超級認真
進攻上冇浪射,肯傳波做波, 把握力亦好強
另外有一下佢禁區解圍失誤輸角球 黑哂面 對自己好不滿
又主動補番Lucas位回防 真係好少見 好感動

Modric同Isco 接近零失誤 不停現位幫波組織
尤其isco好重要 串連到中前場

後防打得唔錯 下體反擊第一下好多都tackle到
不過米路D傳波有少少危險 波一到佢腳就好撚驚出事
NAVAS 早段出迎救半單刀好精彩

btw,賓周馬真係好撚廢

係都要出3前鋒有咩計
有得j好j啦
之後猩猩好返
又永遠bbc

同一個人黎

屌前排出猩猩都唔知佢踢乜鳩
ISCO踢得咁好值得有正選

體力都保留到好多

不過我又覺得而家呢隊下體冇前兩三年咁癲喪又真既

阿辛夾伊斯高好爽
不過個人黎講唔太鐘意佢
再多番小小逼搶就唔同

今日連阿朗都跑返黎回防
佢仲企係到HEA屌佢老母

14-15輸到仆街

今場下體啲迫搶其實都幾好
但皇中場今日好穩 係得米路派膠式誤傳
T9出到黎都冇咩機會

連阿朗都肯同你逼搶幾下
賓施馬你憑乜撚野係到散步
當正自己球王?

不得不讚光頭佬部署⋯⋯
除左出正氣之外
樣樣都做得唔錯⋯⋯
d換人都算交到貨⋯⋯

希望積仔只係小事 雖然好難

辛仔D出波好撚靚,出親都好有威脅

今場踢得好好
後場好穩
中場米路今場竟然冇食黃
摩迪 kross一貫水準之高
isco今場做到突破護球
C7唔洗多講，今場好勁
B9其實今場踢得唔差，配合唔錯
係埋門個下

如果成日睇仲點會迷沾

之前同fd傾波，個fd話皇442岩打，原本仲覺得modric打唔到邊，點知

監躉真係咁諗

打手

上場牙朗個人撞柱嗰球傳中好撚陰濕
好癲

佢當左好耐

因為光頭佬都有上連登

[認真討論]馬體今季踢黎踢去都係果13-14個
乜都死啦

爻五刀

唔差係因為比平時好少少?
坐監啦監躉

前鋒埋門差已經係死罪
條撚樣仲要唔止一場係咁

BTW佢唔出場有最好啦

阿朗估唔到佢可以把握哂3個
同埋今日阿朗係咁指揮隊,係咁叫佢地逼人

唔講咁多

睇我名就知
係唔差既今場
埋門就一如以往廢

打呲好波

保持水準

好擔心 始終積仔右路侵略性高過拿祖好多

數埋得2腳合格
一個傳比朗一個後腳勾比辛仔

下場正選

積bb

今場都有少少搶GE,叫做冇咁HEA
不過埋門果腳

ching唔好老屈

其實光頭佬D換人好似次次換出黎都有料到咁
唔係入波就助攻

好擔心積仔

下體第2次決賽就話唔抵姐
14年果次有幾唔抵

下場 B隊

冇出現過都配合幾好

賓周出嚟搞笑45分鐘之後, 連下半場都無左影

第2球有功勞GE

因為佢次次都出d廢既打正選
換入嗰d先值得打正選
除左機師

佢兩個班波好爽 又傳得扭得
easygo串連埋中前場 摩笛又生左好多
同埋睇到呢排拖舟下半場換阿辛入黎之後
同阿朗好夾 d反擊好快同下下到肉
唔似得b9會拖慢哂個進攻節奏

因為本身正選個堆都係垃圾
監躉 沾屎

入左疤post串左佢地一下 嘻

負碌一生

見到施蒙尼年年歐聯失敗好心涼

都有球返禁區頂搶返球波既
同埋底線冇人MARK藍天傳中

唔好啦⋯⋯

好呀

下個post咩名

賓周入攝無 逼搶無 埋門無
咁都可以吹奏
連D企位走位都係世界級柒

你睇對拜仁辛仔斬個球個落點好靚

其實班後生真係好有活力 快上快落

八奇：
今場大家都讚，咁下場繼續雪達子高仔，伊斯高都唔使出添啦
好！機司你上！

積仔早日康復

賓周馬

繼續燈隊西波
呢隊西波唔屌唔撚鬆化

打4-5-1阿朗打箭都唔想再見到正氣了

新po已開

光頭佬上連登

而家阿朗正前 應該唔會差好衰遠

雙亞王

唔撚關佢事囉我始終覺得

細路係傳唔撚到呢d波

[Something New]皇家馬德里球迷吹水區(28)

綠豆 同我諗法一樣

屌喇佢咁都唔差,傳射控無樣做得好
有幾球機會一球都把握唔到,又HEA守

打呲呢